CompTIA A+ 220-1002 Question A-1
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-2
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-3
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-4
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-5
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-6
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-7
Correct Answer: BD 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-8
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-9
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-10
Correct Answer: E 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-11
Correct Answer: BE 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-12
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-13
Correct Answer: BC 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-14
Correct Answer: BE 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-15
Correct Answer: AE 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-16
Correct Answer: AC 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-17
Correct Answer: BF 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-18
Correct Answer: AB 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-19
Correct Answer: AC 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-20
Correct Answer: CE 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-21
Correct Answer: AB 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-22
Correct Answer: CE 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-23
Correct Answer: BE 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-24
Correct Answer: CF 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-25
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-26
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-27
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-28
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-29
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-30
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-31
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-32
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-33
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-34
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-35
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-36
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-37
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-38
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-39
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-40
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-41
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-42
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-43
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-44
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-45
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-46
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-47
Correct Answer: A 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-48
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-49
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-50
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-51
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-52
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-53
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-54
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-55
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-56
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-57
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-58
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-59
Correct Answer: B 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-60
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-61
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-62
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-63
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-64
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-65
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-66
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-67
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-68
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-69
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-70
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-71
Correct Answer: C 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-72
Correct Answer: D

CompTIA A+ 220-1002 Question A-73
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-74
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-75
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-76
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-77
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-78
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-79
Correct Answer: D 

CompTIA A+ 220-1002 Question A-80
Correct Answer: C 

